[PS4]古惑狼HD三部曲 30/6出

正喎

童年回憶

下 remake渣？
以為會出新關卡

鄧登鄧鄧 鄧鄧 鄧鄧登登 鄧登

1最難玩 3最易 有秘密關卡落地底
2 第2層 踩北極熊會有野拎

有remake我都好開心
呢隻係同metal slug係我會不斷重玩之一嘅遊戲
不過覺得自己好老 由細玩到大

烏架噠～窩狐～～噢埋吉吉蕉～～～
好懷念細細個同老豆細妹一齊扮入面啲聲一齊玩（第一部遊戲機第一隻遊戲）
勁撚多回憶 係時候到我買返嚟同老豆細妹一齊玩
當年玩左3先玩1同2 覺得1最好玩 3就最爽同埋好多唔同玩法（最中意玩揸飛機打大佬哥關）

古惑狼個玩法我覺得麻麻哋

古惑狼賽車都正

童年回憶
以前同啊哥日日坐係到玩

個陣係uncharted4度玩左好耐

必買

你重記得以前d關卡都幾好野

好奇待, BTW 古惑狼3 係最好玩

打贏BOSS有新技
招水果炮最撚屈

又要玩騎老虎同電車單了